比啲尊重 唔好再叫人做支那人啦

應該改口叫
新冠人 Coronese
新冠國 Corona

佢哋係人咩？

得閒幫手ig fb twitter 宣傳下

係支那狗同雞

大劣人都得

要同返新冠肺炎做linking

佢地係病毒

武病狗囉

新冠支那

恭喜由強國將成新冠國
願全球嘅光榮歸於新冠國

The Republic of Corona
&
The Coronese

新型人

點解唔直接叫the republic of virus
你以為佢地得肺炎？